張子強勁d定葉繼歡？

搵錢黎講係咪張子強多d? 但葉繼歡又好似型d

歡哥渣住支ak個臺風已經贏十條街

張子強

張子強綁住炸彈單人匹馬去搵誠哥講數都好撚蕭喎

張子強正評，葉繼歡負評

陳小春正評

季炳雄呢

張子強 大搖大擺去誠哥屋企拿錢

義和團勁D

張子強勁到香港都郁佢唔到！

去完差館畀黑警打，揸部林寶 call 晒記者影相。

型到爆

張子強有架林寶堅尼

阿強啦

季納維忍姓埋名，左里右里，邊道型呢

囂張到

林過雲
林國偉

一絲絲 一點點 銷毀憶記

大富翁，我唱成點呀？

雄哥人冧差佬喎
玩GTA都爆晒星啦

張子強=曹操
又有腦又可以親自上陣

葉繼歡=呂布
最好抽但智力差大富豪幾條街

利申9up

徐步高

葉同張合謀綁小超嫁，只係十日前葉比人拉左咋

呢個，我覺得傳媒只係報導左一小部分

變態佬勁d乜

真心 李宗瑞勁d